[極度危險]藍屍瘋傳長輩圖,令沉默的大多數人認同和分享!

推

咁快手

耶穌都出埋

Push.

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

一齊send出去啊屌

push

第一張太假，令後面個d 無晒credit

佢地唔係愈假愈信架咩

有英文

加返人民日報個微博有冇好D

好細，睇唔到係淫民日報同佢哋應該唔知黨媒出咗呢張膠poster

老花
睇唔到

得未

推唔起

幾好

推啊

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

推呀好有用呀

出來鳥

長輩圖真係勁。

有讀書有腦嗰班，就算對家文宣點進化，都唔會比班藍絲呃到。

但無腦嗰班見到長輩圖就好易動搖

咁都spin 到

快

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

幫手繼續發大佢

可唔可以煲埋工聯會害死呀伯？

要加埋rb地方有大量殘留
等啲廢老唔敢去清

好撚勁樓主

推呀！